其實由頭到尾我地都無資格笑澳門

香港依賴既只係英國留俾我地既基建
至於政府既效率同澳門一撚樣咁低

港豬慢慢迫港鐵返工啦

澳門都識停工，香港叫你同老細互諒互讓

人地有解放軍幫手。。。我地無。

求求解放軍幫手一齊鋸樹啦。

基建係死嘅
人係生嘅
基建笑得
政府同樣係殖民政府
噉都有得保皇？
真係無資格笑係香港人到依家都唔會推翻個政府
噉澳門都無
無誰比誰高尚

爆玻璃全部都係新樓

今次香港應變絕對係南海第一垃圾

叫解放軍出手幫大家返工

認真，香港每年比咁多保護費老解
叫佢地幫手做少少野都好應該姐
還掂唔用佢地都係坐係駐港軍營入邊䟴䟴腳食花生

用日不落國同歐豬比

上次笑人爆晒玻璃
今次香港新樓話比你聽咩叫睇齊
仲笑乜春
第二日仲要返工
比人笑返轉頭啊仆街